LiHKG第一屆鬥慘大會開始！！！

無學歷
帶過帽
無番工
生得樣衰
朋友唔夠10個

不服來辯

我

輟學
a0
打老豆工
樣衰
冇朋友

係咪贏左？

靚仔
184
唔窮
大學生

A0

有工

48歲破產咪開左

林早洩

無學歷
未試過有女
樣衰
冇175
皮膚差
性格毒
朋友少

打老豆工咪即係有父幹

係好弱既父幹

真父幹係唔洗撈

咁岩

朋友成日認錯草泥馬係我

肥.矮.醜.毒.窮.

冇米五
完

工作壓力大 同人工唔成正比！準備失業

咁慘

M痛緊啊 屌

公司凍想熄細d冷氣 都話唔夠高
冷氣制都活得有尊嚴過我

帶外套啦ching

著撚左 著埋雞仔嘜
屌 人又虧

真係好虧下 著埋雞仔嘜至少都三件衫啦

無野慘得過 兩個痛愛既人唔可以一齊

0收入 訓公園 執野食